[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3172)

Easy

slow

慢能到

手機開係咁能樣啦

瑞典係唔係禁屌緊？

Yes

半主針

即場而家變瑞典平手低水

All in左pewdiepie ng

荷蘭入啦屌

半場2.5角大 @2.1
-2c

睇possession 嘅話其實差唔多

瑞典有威脅d

荷蘭贏未？

咩台有得睇直播

荷蘭半場俾多2c我

跟左明神7.5s
宜家買6.5b是咪100%贏

77台

荷蘭幾時出雲佩斯

5.5都有了

系

又玩0:0完場

角球即場點玩法

我都想知
入左7.5s
7s

5.5角細要唔要好？

2c

3c

心靈7.5b

荷蘭半場俾多1c我

荷蘭龍條8婆

角球圈細到。。。

6.5s突然練心...

連c

開角球
十幾條女係禁區

啲人墻 誇張到

荷蘭踢得咁撚屎

feel到荷就黎針，瑞穩食全格gel

反gel

荷蘭平安鐘

荷女係咪大船?

與asw結緣 必有所失

荷咁廢都做到大船

荷蘭公主號最後召集

搏佢win唔斷呀嘛

勿慌

一個連c又入唔到角

好想打個J
雖然成日打完J
精神力唔夠就會輸錢
但今晚忍唔住了

準備開出
就算有asw上船都唔驚沉, 今場我carry

和主上

安朝早啲波好撚易玩 伊巴求你贏比錢我玩

買左瑞典去瞓算，依啲贏硬錢ge ball 完全無mood睇

痴撚線又食角

食角again

食左隻c.....
Lucky....
快d 吹半場

哩下就無食角的，攞波個黑人越左位先

半場食2隻角咩玩法

瑞典其實點輸？

半場和 收啲錢先

瑞典高幾班喎

美職想買費城聯盤

成班買荷蘭係到gel瑞典

荷蘭有個後備好似男人

好似美女咁。半3全4
Ok

7.5s @1.6 初盤 2.1
點買的落手

買左荷蘭
應該都係輸嫁啦

4c

44444

有冇 link?

6.5s點頂

cable 77

有機會7/7.5 都補返先

又回到最初的7.5

補定飛都得
初盤7.5
7c應該有

球証咁偏幫荷蘭

5c

宜家先刷c

6.5jumped

差d入埋

荷蘭角膽8c

中柱

荷 d 後衛呀。。。

Cls 荷蘭好大命

Pewdiepie運都冇埋jumped

龍門救到d

究竟荷蘭憑乜嘢讓人？

冇掂到就入左

右邊個nigga踢乜尻

好快變返平手

一換佢出黎就唔識入了

買乜好

下下飛機傳唔知乜9 睇死人

瑞典入未

0.5/1b係時候入了

有無人覺得柏霖好撚煩

和會踢加時？

荷蘭可唔可以入一粒？

心靈-3c

成場波講埋d花邊新聞

Jump 得7/7.5

可以轉聽英文

6c

又中柱

荷蘭咁都唔入

1c頂27分鐘易到

睇黎0比0了

荷蘭中楣

哇 嚇到

黑力架空龍踢空氣

屌你老母買大波係咁中楣中柱

又係神龍救

越左位射咩都冇用

Yes 原來仲越埋有料

仲唔換走佢

可吾可以換走力架

兩隊攻麥春丫
12ma 咪刺激d...
慢慢猜啦

Nigga 淨係識刷角
男女都係

瑞典ng仲等緊-.-

開左咁多場角細

唔好再落底啦
一落底心跳加速

7.5b ok

距離6.5s收錢仲有20分鐘

瑞典即場落到熱過荷蘭..

70分鐘已經開始跑唔郁咁

男人都可以落場咩

88力架

上盤24

換個男人出黎

無撚就當係女啦

7號上場

好快

男人黎ma

?

7.5s 0:0完派100

77有live 唔駛報假

做咩男人可以落場

7.5 現身。。
高小小水
我會補返

me

Lm

Ok

om

lm

Pewdiepie絕殺未

男人上場?玩撚哂啦

Lm了

7c

荷蘭班臭西

加油

6.5s執屍

8c

8

女足洗唔洗踢加時

嘩屌個男人

快到on9

個男人 係咪好岀名 好似邊度見過

荷蘭即場0.5大 @2.63

屌你，有男人勁咁多唔出出件廢力架打70分鐘

開波前買左瑞典fg

瑞典快入啦加你老母時咩

一出黎已經見到快其他人一班

有d似賴恩巴布

派me

外國手足

1球都無

0.5/1 4.25

On9咁輸角細

入波喇

跟

Im still waiting

一開波話左買2.5s 點知自己走開買2.5b

9c

瑞典入啦屌

10c

ok

9.5b輕鬆gel

角球雨

瑞典絕殺
係未來上緊連登

0:0 ft

D 臭閪真係唔識踢波

針

認同。。。深係踢出界

瑞典準備

瑞典妹好撚淫 透t back

87:31 0-1

真係好正

0:0

90mins 0-1

碌地沙慢鏡睇到

No goal 1.12

Gel

補少少主勝算 今日不死鳥比人絕殺怕撚左

睇唔到。幾多號

屌半格贏個啲都唔夠next goal個注輸

荷蘭妹加時先會入

5分鐘 絕殺未

支持

11c

90+4mins 0-1

快啦 瑞典

瑞典又贏盤了

大船又沉

90+5 mins 0-1

美迪瑪吹大左？

1:0未

唔睇了 等12碼

半格 gelll

0:0ft

00ft

算 收半格都好

荷蘭都無左邊進攻嘅

我都識守la

Asw又贏

咁樣輸半

加時 荷蘭ng

呢幾日即場咁多0:0

夜晚買0.5/1又jump

第一場 蛋蛋 都給我遇上

係咪11C?

是

贏個啲推哂落瑞典晉算

度下一場。。
智利90min 可以ko?

屌協議和波，個和不停跌水
屌你荷蘭多次機會特登唔射

見到個no goal停得勁快
就知奶野
荷蘭有幾下半空門要控

瑞典ng @3.8

加時買咩

荷蘭ng

荷蘭狂向後回傳唔攻
而家加時就咁積極
莊家Win

等睇12ma

邊隊晉

12碼有機會係瑞典妹

1-0

Jumped

荷蘭妹真係fg

撚上盤on9

1-0 荷蘭

多謝巴打

90分鐘唔會見到呢啲射波

屌你老母，加時即變身
假波

推順到射埋都無人封到

因為明撚上盤
有乜理由屌左成場啲射門咁鳩
加時ng係must

表示謝意 馬會有無得入50？請你食個18麥樂雞餐

重有幾分鐘

正仆街 大麻女 又撚上盤

而家買no goal
10到完場

尤其個死力架，鬼到仆街

無 不過唔駛派我喇
一齊贏多啲就得

仆街，90分鐘唔入

追返上盤跌果半注
訓陣睇智利好過
女人波真係得美國女易啲贏錢

智利盤？

仲有幾耐？

同問

紐x廢城x阿特盤

半一就難啲
我就唔敢搏智利盤喇

玩Game由5百萬上4億 玩21點變0

山狗廢

半場和 0-0 波膽 買完就算啦

美洲杯 啲專門呃錢 唔整個蛋蛋俾你食 點得

輸半格 再買返ng 3.2倍
有100蚊贏

荷蘭女足(主) 對 瑞典女足(客)
晉級隊伍
主 @ 1.62 $2500

半和同路
不過無all in
平注落
之後追角球算
有山狗應該有角大

開波 重注 晉級
都要輸個 加時無入球

點會荷蘭妹無入波
睇90分鐘個勢係好多機會
個男人出埋黎爆得仲明顯
啲射波鳩到 加時正路都咬得開

準

夠數 真係要走 唔好再追

去咗開大 冇睇

未去過澳門一丁友不了

晉級隊伍 星期三 10 荷蘭女足 (主) 對 瑞典女足 (客)
客 @ 10.50 $1000

晉級隊伍 星期三 10 荷蘭女足 (主) 對 瑞典女足 (客)
主 @ 1.77 $10000

女足角球旗再現

Nyc
Nani
Atlanta
Shanchez
Jamaica
Salt lake
6x1
Sleep lu

又燈

男人頭屌你老母

佢都算博啦,係咁跑, 係廢D

輸緊都可以訓低

男人頭一早出，上盤唔洗輸

女人係咁

已經變咗植物人，rip

完未

佢個look係咪想學巴布

有無人買秘魯

好似暈左

落地整到膝頭

綁實全身用擔架出場 好似好嚴重

決賽美女唔使諗

完 ft 10

無錯

荷女廢到

有幾多買幾多

真 摩根一個屌打

按樓賣腎

咪係 個黑鬼廢撚到

美女開半一高水定平半低水定平手鬼盤

訓陣
一陣智利見

莊家波，90分鐘玩嘢，加時變身

Luke shaw又話唔買NYC 又燈

戒賭啦屌你老母asw
又唔係買得大
200蚊燈撚死人

佢早20分鐘出就好

智利[-0.5/-1]
秘魯[+0.5/+1]
同琴日 巴西個盤 係咪好似呢
想要智利了

突然間結算買唔到nyc

美職有咩心水

屌我都買唔到

西雅圖作客未贏過

和呢

10

Nyc

半主頂住

Fake

炸完

Btw 費城定奧城？

費

想屌埋角大

個場細到咁既

狗會登入到但又唔比買想點

炸1.5b cashed

又炸

Fake goal 1.5b cashed

球探撚夠未

炸撚完未

15分可以買 應該呢兩分鐘內可以

0730 費城聯 0/+0.5

球探有冇咁敏感

咁勁..唔敢買客

人棄我取 奧撚多

廢的

730 角大

0730同0800要上盤

美國佬又遲到

成鬼日遲

NYC 4c

性愛巴買咩

費城聯下盤

NYC 咁認真 西灣河比人上半入一啦

NYC入未

G chi

等埋智利先開波？

Gun!

NYC 求你入 針到落地核了

結算買唔到角大，屌

nyc 入未

點呀 開波未

你老美 一d時間觀念都冇

美國佬好弱智...

Bad weather

nyc 半場俾多2個c我

真

Delay 14.5b cashed

NYC 入未

NYC半主已死

LA 1000%

地震x紅牛

nyc俾多一個c我

10連敗後重新出發
費城 0/+0.5

足球過關 2x1
星期三 15
智利(主) 對 秘魯(客)
半場主客和 主@2.35
星期三 17
美國(主) 對 牙買加(客)
半場主客和
主@2.02 $ 400.00
和@2.12 $ 400.00

半5.5角大 goalll

想知奧撚個場幾時開始

nyc 求你入

Diu....

有場超重心 明尼10.5b

睇路

我屌。。。。。

屌

半7 角大 jump

NYC 半主24

希望改名可以轉運

明尼蘇達聯3/3.5s

買左先睇到，屌

屌買唔到角大，心好痛

正傻閪10.5

Same 屌

會一齊贏

7半埸波呢

仲有$150如何部署

老美有無時間觀念？

場奧爛多消失左

連365都冇

想點

all in 山神

仲要hold撚住人d錢

yes

改名啦，輸輸聲

屌冇左奧撚個場既

8點又做乜封咗唔俾買？

芝加哥封乜鳩

球探話改8點半

今日美職做咩撚野

屌你老味馬會唔想俾人賭就執柒左佢啦
左封右封結算又撞鳩哂啲時間冇得買

Delay成個鐘 cls美職

屌你咩死狗會 有即場未開波 封乜撚

想要奧蘭多 水位唔正常

又遲開

仆街

芝加哥 又封乜9

On9

費城因天氣問題所以遲開

。。。。。。。。。。。。。。

至小贏8蚊買到個包食

你睇真啲先

美職準時開波真係好難

放左重點係第二場度

買智利算 on99美職 人地開可能佢仲未開

半客都唔係無機

咁樣買 800蚊過一關好過喇

mls準時開波
Yes - 5.00
no - 1.2

8點波齊心goal

一齊1:0

有冇咁同步

火焰1-0?

明尼

奧撚開波未

見到阿特2.29都唔敢要

火焰
地震

我屌你 買場奧撚半大又拖粒9幾鍾 8點d波又齊心半大 on9 睇撚死奧撚半場00撚9我

仲諗住等開一陣轟主勝 咁快1:0

地震細波針

含撚橙女足 屌你老母

買左呀特可以點做

費城咩事？7:30仲未開？

下場努力

火焰半主cashed

fire勁到

火陷2-0

芝加哥半大ed

入錢

火焰2:0

Cls 火焰咁撚準時開

火半大

Chicago

Hi 金木 有咩心水

買左火焰 唔明做乜咁勁

半中只要4分鐘

平半1.65 仲唔係收哂風？

牙買加
我個地震

見阿特成日有波入唔敢買-1 揀左半主

7分鐘就2:0

地震cup ok?

決定補少少客勝

訓醒 瑞典妹半格
跟asw對家又贏

買左3000盤，下次跟你買馬

唔係個龍手夠長
fire已經 3:0

我了

仲有冇人屌緊nyc

咩盤

主可能12m

fire 12m?

有冇想買秘魯

痴線波

炒撚到咁

NYC?

阿特驗腦區

阿特紅

亞特 戰神卡

亞特 10min 結束球賽

轟主其他

火陷食撚滑 RC

嘩 洗唔洗紅埋呀 仲踢撚

火焰點輸

3-0

NYC gg

cls 我個全場4:0波強要爆了

芝加哥食全餐

買個主其他定定驚啦

一早睇中左亞特叫我情何以堪

想入火焰主其他

幾好又可以踢養生足球

7:30 終於開

弱智ball

12mins 開半大全大

唔錯

Fire gel

買nogoal了

仲要紅撚埋 痴尻線

主其他得2倍 比狗買

主其他由7倍幾 即刻跌到2.03

奧撚x火焰x明尼win點補好

12分3球
90分應該無限大

我主勝到而家都未開到

智利-0.5/-1

火炎有場又係好似炒到7-0

買左阿特叫都唔洗叫 直接取消關注

我都係補10蚊客

學下美女咁炒人13:0啦 想睇

火災gelllll得啦下話

角細？

當送錢比馬會

NYC or Seattle 1 goal is ok

智利 洛杉磯

芝加哥 10:0未

火焰ng1.28派錢咁派

Nyc比多2c先

奧撚入波未

大大力咁gel
3:0 對家紅左件都仲可以輸 直接戒賭

智利大船 一齊爬山

個場咁細，踢兩踢都出界啦

假波 補客其他10蚊 不敗

nyc刷極都唔入不如唔好踢啦

10蚊留返買條6仔仲好

美職真係主場聯賽黎輸緊兩粒都要食全餐

唔屌唔鬆化

火焰🔥角細

nyc

同路

屌,廢城針

奧撚比多球未

奧蘭多

奧撚多1:0

696事件之後我好0驚

球探仲未開奧撚

費城聯我屌你

美職主隊日

大波日 上

角球點買好呢

廢柴聯又要屌佢反cup

我都以為d人報假

NYC仲乜鳩又想炸？

fcla輸撚硬

奧蘭多x fire 生性呀

智利主埋ok?

費城聯呢隊垃圾食屎啦

過哂5場派2個100 頭十抽二

你又買咗呀？

肯刷c今場刷唔刷c

我

希望唔好13連

好似有位巴打都要左 佢連輸左10場 on9

我!

即刻想買大...

你不如戒啦

痴撚線一買就有角

山齊士證明身價

跟燈好過度 我長追緊asw對家 等約經記

全能王半一盤

身價0

今朝輸埋真係休息一排

秘魯唔差喎
下盤gel得

$300 串左奧蘭多火焰盤 智半和keep住綠燈

NYC 9.5b 縮一口氣

智利差d 針

輸蛇 想長Gun了

Oh my god晉

費城easy cup

3c。。

火焰no goal

我宣佈新蛇 輸蛇13連緊

開到是但一項，所有收益捐曬俾立場同連仔

秘魯比巴西炒5:0仲想入決賽？

秘魯咁攻得

我有預感13連

我屌你老母

支持 做善事

難啲
秘魯今場應該入到波
最多開到其他

智利比人禁屌

奧撚快少少多球

智利角大24

秘魯下盤穩如

奧蘭多城

智利即場W @1.87

屌你咩阿特

屌無眼睇

費城原來真係廢

地震又秒goal半細

一陣美國隊有冇人要
睇個陣有7、8個都係踢美職

美職就係主場比賽，都傻既

13連了

奧撚追和未

智利角細穩如狗

呢家全主

想問輸蛇有tg未

13連了you gg

智利學下隔離刷角ok?

輸蛇 比次機會廢城ok?

洛杉磯爭氣 開番場客

你估我想輸咩

你係勁既 gg

等你出水

如果肯薩斯都主到就真係叻仔

一朝早就食左個1K早餐

真 想要半格姐 屌你

3-0仲刷角

因為我買左S

正氣波 贏緊 都刷角 大波大角

仆街馬會！買唔到NYC角大

fire4:0易到

火焰4:0

40

4-0不如停角放條生路比我

nyc2:0

半場幾倍

分2球比1:0個兩隊啦

主其他得1.55

Fire好嬲

費撚點啊屌你

秘魯班友跑得咁快

全場4:0 32倍
半場我諗...

輸蛇? 9點點買

肯刷c唔刷c 針

金盃 9:30先開波

輸到仆街

劇本?

贏到4:0仲唔刷角 入波都就黎追到角

唔買

智利jump得

馬會咪照9點封鳩你盤

追角算 買左8.5son99

4:0 買no goal 了

0-1

0-1 秘魯

全能王屌你老母

cls

1-1

秘魯1

痴撚線真係13連咩屌你老母

智利

廢城1:1

廢城

我費城Goalllllllllll

入左1.5s加奧撚3.5...

秘魯fg gel
不過半和jump

全能王刷角please

美職角大日

唔好呀 串咗 冇單頭買火焰

費城求再goal!
Ok?

奧蘭多上力啦

炸未

fire 5:0

5-0

50

奧撚半場比多一球

亞特都有老母生嫁

Cls 5:0

cls 400倍?

屌你刷一角入一粒

狗會咁睇好智利反杯
波蛋21仲熱過01
11就最熱
但係秘魯屌打緊

不如半場都完啦，客隊仲想踢下半場？

5/5.5s慘死

半場差球900倍

真係cls

賽前智利讓半一

屌你老母智利學人讓半一？

地震3/3.5s 針

芝加哥下一隊入球1.33

地震！！！

全撚部半大屌 買左7點個場半大dllm

明尼1:1

傻閪!

美假今日良心
半大半角大全角大

不如下半場企係度任人入
等輸個啲補走地補番數算啦

9點買咩？

8點打後全半大派錢
又冇買 針

邊讓得起
下盤穩到
唔知今朝果位巴打有無買下盤

智利半大差一粒 全大埋唔該

nyc3:0!!

美職全大派錢

全大日

屌你老母智利快撚手追和

5分鐘明尼奧撚智利一齊針晒 收工

買左上盤?

巴打係咪差le關?
幫叫 快追和

直接完場啦 芝加哥個場

過緊關半和 仲有條飛串左上盤

仲有一場未踢 同埋明尼比傻西追和左

知你屌你老母全家

上盤針硬
半和都難啲
智利個勢西到

LA唔係又閪呀嘛

明明睇左好多場肯刷c都刷 一買就冇 屌

La個場踢緊 尾關9.5b

全場都叫有得追

唉又針

La 9.5b點叫

fire 6.5s要了

前果輪 幾場半2全11
今輪都一定得

我愛nyc 全大 半一

得嘅

肯刷c

智利咁廢既

唔撚通 俾我黑中

智利2:1完場
美國2:0完場

究竟一個人黑到咩程度
先會出現13連敗？

廢城對家戰神卡

唔比佢好識波 計好數 專登買對家?

水

奧撚紅

秘魯真係爆冷

LA半大24

智利上盤點贏
撕定飛先

冇了 我2x1咗火焰

奧城rc
費城gellll

客穩啦

Niceeeeeeeeeeeeee

你讚緊我？

不知那裡來的勇氣

睇黎費城想幫我一雪前恥！

上呀 廢城

肯刷c唔刷c 仆你個街

你就係asw

Fc

洛杉磯goal.
智利cup啦屌

LA1:0

邊有13連 費城對家rc

屌你老母智利係咪on9

有啲人係專登買對家
唔知你係咪

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Nani朋友隊

LA比多球

下半場出黎多數輸多粒
焗攻下 秘魯啲人又爆得 輸反擊

尋晚賭完場到而家連針4注

係13連勝既開始我Feel到

0:2

0;2

秘魯02
ng gel

山神？？？？？

我以為真係買自己對家就贏

0-2

智利88

智利手足

智利無了 睇漏輸巴

有冇咁勁...

半大全細有咩可能呀

秘魯讓半一全格

決定轟多注奧蘭多 我唔信！

睇對賽；秘魯>烏龜>智利

有睇場波就知秘魯前面快
焗到智利組織唔到
個龍on99出黎 抵輸

即場角應該點買

你唔係買客咩？

馬會精選
一場主入，然後客和，主再自動申請紅
一場暫時5:0
一場智利大熱門落後0:2

Btw費城加油

智利假到癲

cls朝早咁撚多半大 半大狗又贏

我買咗奧蘭x火焰 2串1

智利幾假

亞特得一下射門
又打假

醜唔醜 熱到咁半場比人入兩粒

33分鐘2c 屌你老母

正數了？

取消關注 智利

點射 打少個比人圍半場禁屌

屌哂成隊智利老母

美斯又假屌 潘頓又假

keep住買ng秘魯同no goal
平注買就keep住贏
智利得一個似樣射門不過都係唔中框

有排都未
暫時前後針左80k
而家先追緊5k

買埋羅湖城瞓

地震cup未

快撚D狂刷角呀！

我都差唔多齊追數 智利入注3.5s

買左奧蘭點補好

戇鳩智利輸波就咪撚刷啦

智利刷緊角

買多注主勝 重心

LA半大呀

智利反cup一世球迷

足球有趣的地方

半6全6啦智利 都輸啦刷角又唔會有錢分

無啦 個龍on99

Chile cup 派300

分組賽巴西5-0秘魯
決賽？

第2球好撚假
個龍on 9, 斬番出泥冇人逼, 全部企係到望住佢射

智利cup捐哂比立場

買左300上盤2.05

Fire 冰角ok？

Me

地震3/3.5s 已死

GCHI

明尼 亞特幫手刷角未 屌

我屌真係祕魯，馬會個燈死俾智利，馬仔輸左份糧冇得allin

假到弊
下半場來個逆轉
食兩邊水 仲有得諗

半大全細邊有可能呀

買左主勝

Lm一齊叫

51

費費goal

叫爆智利反cup
而家call緊海地加拿大個導演番泥

阿特準備6:5

我費城

廢城goal

費城ng cashedddd

正傻閪刷c啦

Agger

一買費城ng 就中
即刻cup番輸比智利d錢

我有聖母愛

費成上半場就好入啦 1.5 2 大呀

智利反cup 14倍 anyone?

馬會精選

費城第四球

咩話？智利0:2？？

芝加哥 5-1 夠啦 人哋有老母架

中咗捐錢

10點皇家？

好多人死智利

13少

好彩300$細注 仲要斷半和 唔係真心激死

1:3

冇事既 角細頂住

廢城 GOALLLLLL

中

1:3
放過我啦

多謝費城

費城反cup成功

送錢比馬會

勁城聯合

咁快收錢

每個人都有一個夢想

亞特，半6全6

大注跟左聖母愛 多謝!

我費城再Goalllllllllllllllll 穩了

費城 好波

馬會成立咁耐有無一場波係半場5:0, 然後完場5:6

紅牛大波已死

中左第3球

假飛

地震 追和未

高水買？

費城唔早d入屌你

真心想知有冇試過半場和其他

屌 學下我啦真金白銀

賤種黎

1.67 收息

大家覺得智利鳩極入唔入到粒

記得2年前有場日乙半場和其他

無可能放心

智利串美國 派1個$100

下半場22分鐘0角

費城 第五球 繼續 唔好比佢停

之前有場墨假好似試過

劇本87' 奧蘭多GOAL, 然後2:3完場

都好 我仲有買單因為

最擔心果樣出現了 大炒完hea

明尼10.5b

10點有咩睇法覺得主好似讓唔起咁多...1球盤

錯....係1:5完場

紅牛 踢乜撚

已買主

客啦 我買咗主

墨西哥2m飛機！！！！

你預備連中啦

奧蘭多無角

生命冇希望

夠膽半6全10

冰角啊費城！

齊羊啦 勿灰

刷角啊

半場都8啦 仲想有角 太有諗法

其實點解會買單雙?

咸湖主場勁 機員客場廢
半一低水初盤正路操作 升一球都係正常走勢

500上到8500 10點推晒佢去主

奧蘭多外圍憑咩讓人半球

覺得主會贏一粒原本

半6全6

紅牛戈場32分鐘 TOTAL 1射

仆街皇家係咁回添

智利中柱

10.5慘死

記住機員對家4隻字
上樓不是夢

半大全細繼續無可能

睇盤買主
前幾日伐木讓半一都win，跟盤踢

同埋哥倫布正垃圾

比我中返場
仲有牙買加

dllm刷角未

咁唔買和-1? 如果開到出黎主真係嬴一粒會唔撚開心, 因為和-1通常3.幾倍/4倍, 雖然你依家都仲可以叫下1:4, 2:3

預祝你贏

廢城刷角先啦屌 智利冰角

就係諗住單仲有得叫下 唔洗咁快絕望

齊贏

話口未完 美國1:0

我就係asw二世

智利狗串撚左美國

追火陷NG 係錯 唉

但尾盤直指機員依家我都唔知點買好

輸蛇先係

傻閪快手爭一角

重注利智cup

牙買加會cup

呢幾日無贏過

唔好做傻事

兩紅

好！

快撚D入波呀！
狂刷角呀！

奧撚2紅

火陷比多粒黎 PLZ

係你姐

屌你個西 ...2紅點頂

笑撚死我 震兩次 我以為入波 原來係兩次紅牌

明尼蘇達咪卡角啦屌

明神又開曬對家

雙紅會

買左智利ng同晉級

美職d人有燥狂

1. 4x5 ❌
2. 嘜客隆fg❌
3. 3x4❌
4. Argentina❌
5. Mexico❌
6. Orlando ❌❌❌❌❌❌❌❌❌
7. 牙買加❌❌❌❌❌❌❌❌❌

9打11，仲點撚玩呀！

度馬算 買波好辛苦

老母

1:0

兩紅就刷佢老母角啦

明神要資金轉移，股票轉移去馬會

快cup

智利Cup柒佢呀， 識彈琴嗰個撚樣去咗邊度？ 快撚啲行返出嚟彈下琴啦

有無人要哥倫布？

羅湖城轉半一

999

對家